宜家係三不管時期 香港可能比你想像更恐怖

《睇黎港共想暗地裡大屠殺》

我之前已經講過派警棍依樣野
最大問題係警權過大+便衣+無證+武器（警棍）
狗隊依個行動係放任鄉黑藍全面武裝
例子.
即係你估唔到條街有邊個係狗，邊個會打你

而且依個現象係可以伸延去更恐怖嘅方向
特別係大家開始習慣左
便衣+警棍=狗
拉上私家車=返狗屋

當你將依啲無關係嘅野想像成有關係嘅話
係非常危險

如果我係強姦犯，殺人犯
又著普通衫
又唔會有證
又揸伸縮棍
又有私家車
咁我係街是旦捉人
如果俾我捉果個覺得我係狗就唔反抗
隔離啲市民又以為我係狗就唔阻止

咁我咪好順利捉到獵物

所以我覺得首先被捕人俾人捉要大叫先，引多啲人黎
而其他人要救人，第一個叫救人，之後叫跟，就衝去救

而家係三不管時期，我地要靠自己人互相幫助

你地有咩睇法？

Happy birthday bird 🐦 🎉🎉🎉

推

全民武裝！

全民救人

所以要行暗黑兵法

冇證就自衛

你一係驚到唔好出街
一係就同手足一齊反擊

自從6月，邊個係有證

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

依家出街先睇個區有冇示威。

的確係有你講嘅可能，再加上好多路人都「多一事不如少一事」，當街綁架勒索都未必有人出聲

大佬你自己開post放link係度啦
唔好洗版

跟隊打波 1!

全民練體能

唔認係警無證就唔洗客氣

市民都要有出手嘅心態

運動救港

識做一定着住個件衫 混入去

推測合理

所以要講俾全港聽
一係俾人打俾人姦到唔出聲
一係就驅除外族

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

全民打狗救人！

一日未出證就喺冒警
救人!!!

好難架
香港人咁靚仔靚女
點扮都唔似班柒頭蝗

根本就內戰緊
和理非 港豬 不願面對

你啱，同埋如果有手足，最好勇敢啲帶頭出聲，有人帶頭，更容易拉到人跟隊

同埋要叫人拍埋片留證據

三不管時期
唔通都係仲係靠警察?
自己保護自己啦

只有一個方法可以有效打擊藍屍

每日突然多左好多浮屍同墮樓屍體
疑點多多但都話無可疑
唔知係咪黑警殺緊所有示威者？

所以私了。預期土制菠蘿好快重臨。

仲衰過係九龍城寨

唔駛fc都已經好值得懷疑
可能係新屋嶺 831 被濫捕嘅受害者
隨時係私刑 姦殺 毀屍滅跡

認同 是但拎支棍就可以扮狗

會有好多無辜平民受害

總之執法果個冇證冇制服，果個就唔係警察，就要救人

邊度買到佢支野

組隊成立民間自衛隊

要大家都有出手心態

記得cross check
3人以上 入硬非法集結

三不管

小心行事

救人

人人有碌棍都可以係差佬了

原來對手都組織愛字暴徒

推 香港自己救

拍片但唔好放出黎住
唔好諗人地帶頭
要諗自己做第一個

每次港島遊行完 點解唔順便直接和你塞？

便衣差佬攞警棍扑爆金鋪玻璃搶金飾都得
有咩事就話有人襲警, 唔小心扑到金鋪

無錯
真係唔好怕醜唔好驚
隨時救人一命
最好隨身帶隻哨子仔，仲容易其他人引起注意

就咁叫1
好多人會唔知咩事
點都要叫「救人」先

係呀。劫匪啲裝可以同休班警一樣

守望相助

九龍城寨再現

記者會！！！

全民帶長傘出街

打蛇打七吋，港共驚啲咩？不要作無謂犧牲！

push

Pish

Push

對手要已經有殺意好耐
我地唔可以再等死

其實咁既狀況應該要整多d文宣係Twitter同班外國人宣揚出去 等佢地唔敢黎香港 同香港政府一齊攬炒

覺得而家香港同日本仔口中嘅無法地帶差唔多
只係無槍版嘅中南美

第一個叫“打波跟隊”就得，講救人太揚，第一個叫的可能會比人入。

冇證就當黑社會咁打

等大家習慣國安用洗頭艇捉人

Pushhh

推 依個堅重要

係，一邊日常生活，隔一條街可以大混戰 射tg

我覺得五大訴求前要清除外族先

老實講人多既話 係咪狗都打 救人

都岩

1，游行集會示威
2，警方清場
3，爆發衝突
4，出現傷亡
5，衝突升級
6，雙方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝
以村鎮為單位
9，切斷交通網絡，減低支援力量
剪斷全區交通燈，炸/燒斷主要幹線，炸毀鐵路橋墩
10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
11，接受變節警力
12，攻佔地方警局
獲取大量武力
13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府

完全正確，不過呢個係被當成目標時要做既
最佳破解方法都係狙擊D差佬

唔止外族 我覺得藍屍都清洗 一日有佢地係到 就算有普選都無撚用

帶 whistle出街

讚成

全民打狗

真係好恐怖

正
夠膽就出解放軍

藍屍會自動波死上去大灣區退休

見便衣禁人地下捉人唔多人既話即刻蒙面從後打佢地後腦
無武器硬物係手將匙放係拳入面，插頸/眼/後腦放血
最好整條唔係自己門匙既特大特尖係上面

靠市民自救
但好多人都食花生心態 完全唔知衣加情況有幾惡劣

要正視問題

要全民自救

要將戰爭心態傳出去

agger

帶哨子得唔得, 可以大聲啲.

see bird

無出證其實直接自衛係無罪，都係個句，打撚到佢仆街再跑走最實際

同三不管無分別，請推此post，新三不管時代

推， 係有牌恐怖份子眼中當犯法行常左就變合法。
同意樓主所講，作為公民的我，人人有責，見到有以上的事發生就大叫吸引街坊注意，叫佢地過黎幫手，可以的話搵人拍片，就似樓主舉fb link 例子一樣。
現時局勢，街坊勇於出黎指責可以救返一條人命。大家留言依十幾日幾多單被殺案。
大讚淘大的大叔大嬸們，你地對警察濫權濫暴的指責俾記者影低晒，自然會有人公審還佢地公道，他朝革命成功就會成為證據去指證作惡多端的有牌恐怖份子，一眾賣港鄉黑官員議員。

Solution:

Train your mindset and body.

Run fast.

Practice 2-3 moves extremely well.

Know how to use surrounding objects to defend yourself.

Safety in Numbers. Never be alone. At least 3 people.

Camera always one click away and trusted friends reachable.

咁有架7人車，求其扮狗咪可以。。

記者會要問

同意

自保

再推得遠少少，係咪方便鬼國送人去坐洗頭艇

由狗唔受法律約束既時候開始，佢就已經失去執法權力。香港人要靠自己，唔好再咁老定，武裝保護自己係必須。

諗下，平時唔見銀包報失連file都懶得落唔受理，咁不務正業既popo，有廢老畀人私了佢會唔會咁好心同佢查？私了最緊要唔好畀人捉到，保持低調就ok

理撚得佢有冇證 打左先算

hashtag = 行動綱領
最近啲Post 少咗tag，但係其實好重要
係不停 Repeat再Repeat再Repeat再Repeat，
提醒我哋響危緊急關頭，或者爆嬲想砍人既時候
都可以銘記初心，「本能」做最正確(有效益)既決定

一直有
#Be Water #Be Humble
#不割蓆 不分化 不篤灰
#兄弟爬山 各自努力

而近日連儂牆有#心要熱 頭腦要冷靜

而重中之重，其實係咪#Anti Chinazi ?
大佬呀，我哋打緊「大佬」呀
呢場仗，最低消費應該要推得郁 Boycott Made in China
同埋等唔同國家既小市民都留意紅色資本滲透
正面認清呢個反人類既極權，對佢哋有威脅
(古巴、北韓、伊朗政府的金主)

9.29 台灣、美國人權組織搞9 赤納粹
我地竟然一個熱門行動Post 都無?

以後無論出咩Post
希望大家都可以加埋Tag，互相提醒
Thanks!

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

比乜人捉到好 大叫黑社會呀 救命呀 宜家呢個時期相信大家都會幫手打走

佢無委任證 照黑社會打走

組織民團
組織民兵保護女性

要隨時自行組隊，保護市民，尤其係後生及女性

撕物鬼了,係見義勇為,抵抗黑社會呀

要做呢個文宣

下次揸碌棍大叫自己係警察，之後拉啲藍絲上車

有警棍既：私了

612 721 811 831cctv 新屋嶺

好似上次無啦啦有幾隻休班狗撳低咗個男仔 呢啲情況真係唔可以慣

唔理佢係咪真狗定假狗 見到呢啲情況一定要叫晒所有人圍觀 如果佢哋真係要拉人一係佢出示咗委任證 一係有制服狗嚟咗 如果唔係一定唔可以就咁畀啲休班狗拉人

幾年前已經有好多大陸人扮黨鐵職員捉人食嘢罰錢 所以今時今日有人拎支棍扮狗真係一啲都唔出狗

借鏡醫學，理解社會

「白血球過多症」，源於負責製造血液的骨髓生產過多的不成熟白血球引起，雖然數量很大，但不能像正常白細胞抵抗感染，還直接影響正常健康血細胞的產量，導致紅血球、白血球與血小板的數量低下，身體免疫系統降低、器官運作緩慢，若不及時醫治，急性白血球過多症可致命。

唔小心打錯字
最後嗰句 應該係 *唔出奇

順道推埋
921 光復屯門 元朗靜坐

你覺得不成熟嘅勇武太多有問題？

習慣左真係會好危險

唔會理，見到一定叫佢俾委任證，唔俾就打佢老母

警察先係社會的白血球

up

我覺得係cancer
一直都有問題
吸營養 打宿主

其實有可能捉上私家車之後被自殺

被濫捕果啲都好危險
有啲係無人影到

民衛隊講咗咁耐有無人做？

真

其實香港警察不嬲係垃圾，只係電影同電視劇塑造形象塑造得太好

幫手推

警隊五大需求
嫖賭飲蕩吹
樣樣齊
唔明點解一直無人理

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

成班手足一齊衝上去打

我覺得呢段野要出文宣周圍宣傳

男既武裝 女既擔遮/做記者點解香港搞成咁撚樣